棋王習近平到左青衣！

On99

呢條大陸仔
阿叔我一早知係冚家拎

突發

on9仔對面先係青衣呀